大埔景點 - 香港回歸紀念塔

香港回歸紀念塔是香港的一座紀念塔，位於新界大埔區大埔海濱公園之內，於1997年與公園同步開放，以紀念香港回歸。

該塔高32.4米，塔下有碑記說明興建意義，大意是新界鄉民在香港被割讓予英國初年保衛鄉土、壯烈犧牲；香港淪陷，鄉民對日抗戰；以至香港重光，新界發展，鄉民積極參與，作出重大的貢獻。

形狀成舊屎咁 💩